清真寺外防暴推緊！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

今日無狗死呢場運動可以宣布收得皮
成班癈物

Yes sir